為天琦寫咗首詩...

香榭淚落紫荊謝
港灣雲起灰濛夜
獨遺義兄獄中哀
立夏六載萬日欸

小弟劣作
還望指點

放上FB呃下like

妖。

樓主你走先，好撚快成班五毛狗沖入嚟圍爐

貼了ig 呃like 了
咸死

就係唔想放IG畀人覺得我呃like先放係度

呃你老母

放完咪自爆？

好詩好詩，香港今次有救了

Chow 了post 了😂😂😂

鍵盤建國又成功咗一大步

好心你on9嘅就出少句聲啦

平仄押韻都唔對

Arm arm send jor 比女神睇，佢讚我係文青，約我今晚去睇戲，thx 樓主

連登依家仲衰過高登

堅？

開始懷疑連尼住係咪有請班五毛維穩 次次最快覆post都係五毛

人地個“劣作“係謙虛，你嗰首就真係劣作